大埔連農牆比人搞緊

屌

無野架
一樣撕一貼十

日日都比人搞

由佢搞

唔好衝突 佢人多冇著數 只有再貼

遲D貼返咪得

推

真係好多班大埔雞收左中共錢

又阿Q精神

仲係到？

報警話有4人以上聚集連儂牆

搭單 天水圍 連儂場 被消滅，變哂黑色

點樣阿q法
佢地撕就係唔想比人睇

貼返已經破壞左佢地個目的

大家一齊幫手重建